［是頹晚］一餸一麵 （奶油津白+黑椒雞扒意）

咁頹都煮咗成一粒鐘

唔開心 但好味

食咁大碟意粉

咁大兜

大食師

請蘭食
開心返！

非 比食更煩既問題

仲有半兜冇影

煮多咗

食唔晒師

考琴嘅問題

5人份意粉

曬晒心機

我食

碟菜好正

食死我

鹹肉好味

碟菜賣相靚啲乜嘢

碟菜咩味道
睇字幾正

唔明

好鮮甜

唔識煲湯

碟菜連碟幾襯，視覺上比碟肉好睇